大家諗好咗點洗一億未

呢個po頭100個10000
其他1000
諗下都興奮

Ok

好彩清提一提我，差d唔記得買，好人有好報，如果我中咗一定分返d比你

跟左樓主了

等我派你la

留名先

瘋狂叫雞做愛 一日射七次射到死為止

LM

Lm

就算中你都無一億

已gun 得返3000幾萬

全個連登都跟你買一注
中左你會分到幾多錢

留名

10000 thx

買咗10條同樓主一樣嘅飛

跟！

同你一樣number
你點都無1億

LM!

Lm呀

頭先係假動作
50蚊上一億

無大志真係無大志, 有成億都仲係諗叫雞

有成億，叫二三線明星俾你中出都得啦

lm

諗下都興奮

2500萬

如果中咗係咪坐底有8m

中咗先諗

LM
btw 跟左

玩撞機唔叫
2000萬

55

等你找數！

跟左樓主鳥

Lm ching

Thanks

中咗會係六合彩史上最柒事件

留兩次 DQ

人人都跟樓主機嘅話最後樓主中左會有幾多錢

ok

靜靜地唔得嘅

多謝樓主

Push

多謝撚者

Hi

hi

留名留名

樓主你中到一億 我送返一百萬你

留名！

留名跟進

多謝樓主先

Im

Lm拎錢

就唔買呢6個字

買多2000 注

投注站而加有冇得即買現金卷即入機買飛？

買小6個..

火影蛇買得 呢幾個number飛得

Cc

Lm無壞

用咗呢個慳錢大法
教大家一個好實用既慳錢方法

已跟thx

跟

我呢次50上100,000,000第一回

我跟!

好呀

LM 雖然中個個會係我

名已留

1500萬

又唔叫

劉明

唔緊要至少仲有8,000,000
要提自己記得打呢個電話

一億周圍都係

lm,我中左頭獎會分返1萬俾樓主

留個名無壞

lm
btw 你唔會有0.1b 跟左

有錢執
推

LM走數

早啲瞓，聽日返工啦

唔中架你

好

?
佢意思係每期頭獎都起碼8M
唔係1000注中每注都有8M喎

有1億，放係銀行做定期食息都夠

LM 已跟

留名無壞

係喎

笑撚死 係咪新移民 六合彩點分都唔識

未

買咗1000蚊 同樓主一樣飛 100條飛

🤣

移民

貼number jm9

lam

Thx

有腦都唔會買一億六合彩
一定有人拎幾廿萬大包圍 分到仆街

呢個係反手燈走6個number

大你三注

留名一身蟻

1000 thx

LM $1000

中左我人生就美滿晒，即刻飛起條女，離開香港，住大屋，食好西，每個月包唔同既女，心情好/唔好就上女明星。

最緊要係一蚊都唔會同人分更加唔會比人知。

LM樓主走數

Me

依個post去到今晚就沉

跟一注

分你錢

買左3條一樣既飛，你得25%渣！！

走數死全家

樓主可唔可以貼埋咩no.
唔跟我點有一億

跟樓主買
要中一齊中

史上最多注中既頭獎

我會損去救救樹林, 有心

未諗好，不過會攞一百萬出嚟打下林作先
其實你一文不值囉，你冇我你係一文不值囉，係我去畀錢先定到你嘅價位

有國安法之後
開咩號碼係要徵求共產黨批准
6 4 8 9呢D唔開得 開之前都要由國安處全權控制
7 2 1可能都唔開得

10蚊想贏2500萬？

等你

中咗星期一咪繼續返工囉....

lm 等睇走數

Thx 樓豬

Lm樓主

唔使諗住燈啦 你實唔撚中 中3個字都無呀

Lm，邊D號碼買左就唔買

Thabks

已跟

通曬天 馬會唔會俾你贏啦傻仔
做馬架

咁多人跟你買
可能少過二獎

屎上最多人中頭奬事件

Lm冇壞

比6個no. 我

跟左

留名 要想100only 分享喜悅

跟！All in!!!!

見到呢d一定跟

跟左樓主...

買多注先

屌 cls 公司

喂呀你買咁多
跟多10注先

....係唔係得網上先可以落注

好似係

我恨

已跟一注

大左你20注

大佬10蚊都係錢咁晒法

樓主唔駛出post 分錢啦，我跟你買就當分咗

叫fd同事幫手夾買啦 中左一齊分錢好過唔買

跟機

跟你買咗注

如果真係中就去IFC算

中左捐612

你係心理時鐘？

唔好咁大聲 屌你

可以叫邊隻明星雞

Nigger

Fyy

我自己中好過

我中算啦唉

笑死 又係個個跟樓主買

代HKJC多謝大家

等收錢

即刻加碼30注

買左全餐？

1000又好100又好，中左就幫忙有需要人士

頭獎150注中每注派50萬

如果頭獎200注中，每注中50萬
樓主會唔會想打死自己？

係1億2千萬先真

中佐，我會開雞竇或者買起建興佢，好過買樓

我了

IFC

仲有咩選擇？

排

樓主thanks

寧可信其有 跟一跟先

想叫張曦雯

1000好過冇

Thz

LM 見證頭獎 xxx 注中

點知都係冇人中

q

買左10注

我跟咗十注樓主

慘過定額派彩

一齊溝淡佢

$10 跟機

10蚊跟

唔講都唔記得買

去仆街啦

留

thx

跟左樓主買,分返10萬都好

如果有一百個人跟樓主買
中咗頭獎再派錢應該要倒貼

我

真，留名分錢

Lmlm

留名等走數

LM多謝

k

用App買中左咩獎都唔洗打電話

我會搞個移民基金會 帶走一班對香港有貢獻既後生

有錢收了

留咗名先

Lm先

跟咗樓主 有錢一齊分

見到此留言唔會中頭獎

頭獎1萬注中
每人一千蚊

如果我中就比返10000樓主

Lm 先

留名睇樓主派嘅多過袋

真心一句 買左我都係預做善事 無諗過自己會中

多謝火影

我自己拎得喇

得1億 仲要拎一半黎買港樓 交稅比政府洗

ok 多謝樓主

咁問題嚟喇
裡面嗰個「D」量化嘅說話
即係等於幾多數額?

我要1萬黎幫補學費夠了

但你無活用到呀嘛 1000萬

派錢都派到手軟

留名多謝樓主

中未

日日+$4飲凍飲

LM 巳跟

我好想睇下中咗會點

你勁有大志
諗住中六合彩發達

樓主有冇中過百佳現金券

。

係到都見到你

呢個po樓主就係叫人入黎發夢，咁有大志你入黎想睇咩？

本身諗住買，點知daddy提早比咗我

入嚟睇你依啲咁有大志嘅人點用一億

唔怪得樓主買波成日輸六合彩點派彩都未識

買地建國

留名等笑

大家唔洗諗 依一億我食撚硬佢

有

跟左你no.買，中左都唔使指住食晒一億

推

+++

.

1Q$500，七次即係$3500。
一日叫雞使$3500, 當你計埋日常生活要$5000
一年就係三百六十五日*$5000
=$1,825,000
$100,000,000÷$1,825,000
=54年有剩
加油吖巴打!

多數都係一個字都唔中
多謝樓豬幫我篩走5個數字

幾時開?

Lm btw跟

用嚟買六合彩

食屎啦你

lm

good

日日搭的士番工

中咗兩個字

都勁

唔記得咗

屌唔撚中

此po已完